見到街果啲男仔個個都有靚女女朋友 好感嘆

我都想同靚女啪啪啪 我都想同靚女行街街
點解我無女?因為我窮我肥我樣柒我無資格有女呀！

都岩既 你咁柒點會有女

唔好害人啦

你睇人好啫 人地要做到好似成隻狗咁為條女仆心仆命又要同你講

咪係 唉

如果我係15 16歲既Mk仔就好了